成日聽人講要止蝕，發覺最尾唔止蝕反而倒賺

買10次，每次10％＝1次total loss

10% 先止 咁不如唔好止

真 我1%就止

我低過買入價就止
唔理幾錢

記得有研究講過 買完股票如果唔止蝕最後係有7成機會嬴返轉頭

但問題係你坐唔坐到貨同買左D咩

講唔止蝕一定大把人話買左330,8果d咪仆街。但舉個例子，如700，3690, 波音果d止蝕咪on9

每次10%其實係0.9^10

波音都要睇咩位買, 3百幾買唔止蝕都叫唔on9?

止蝕

慢慢推高止蝕價＝止賺

樓下銀行黃師奶教落：價跌溝貨

止蝕=穩定地高買低賣

佢岩岩跟麵仔買熊
輸到中風死9左啦喇

唔止蝕 有機會出現個陣你咪on99坐住左舊錢
你要sl 10次 你都唔岩炒野架啦 退出啦

仲有三成幾剩，唔驚

止完低左唔買有咩用

睇黎買咩囉 長線定短線 風險高唔高

Buy high Sell low

理論上,股價係一個循環,總有機會升返上去嘅
但係實際上,你止蝕拎D錢去買第樣會升嘅股,會賺得多過坐住舊錢
即係7200同7500,你買7500輸錢,即刻反手買7200,可能賺返轉頭

睇你買乜，大多數股票來講熊三係老虎蟹都stronghold唔好止蝕，最多捱幾個月。

Trailing Stop Loss
唔識真係唔好買股票
輸大錢往往真係自己戇鳩

老散: 唔怕

點解 因為止蝕完筆錢放落去再蝕過?

每次10%慘過一次100%
輸哂信心